而家2020年即係等同1351年

衲dee帶頭出嚟起義未

1351年蘇黎世加入瑞士。

1351年叛國法令？

第一次卡斯提爾王位繼承戰爭爆發

死衲狗